學跳舞 工聯會

有無人試過去工聯會學跳舞？

教得好唔好？